侵侵出黎回應103萬人既訴求未？

國務卿Popeo呢？副總統Pence呢？

自己地方既事要人地出聲？醜唔醜呀

唔召喚超人出黎點打怪獸呀？

你個地方有咩人出聲

點解係都要人地出聲，你地啲香港人自己出左聲未？好多人仲係到話緊衝果啲係鬼啊，自己唔團結救自己嘅地方，你叫人黎出聲？

越遲出聲中共先越驚

好明顯開會決定之後點大玩特玩

咁又去白宮聯署？

白宮聯署無撚用。直接打畀侵侵最實際

批鬥侵侵未表態啦

你估佢真係超人咩

周圍辣火頭先係侵侵

等德國會快少少，美國重未到十號